{
  "decks": [
    {
      "title": "Irregular Verbs",
      "id": 1
    },
    {
      "title": "Métodos de array - JS",
      "id": 2
    }
  ],
  "cards": [
    {
      "front": "Be",
      "back": "Was / Ware",
      "deckTitle": "Irregular Verbs",
      "id": 1,
      "visualized": true
    },
    {
      "front": "Have",
      "back": "Had",
      "deckTitle": "Irregular Verbs",
      "id": 2,
      "visualized": true
    },
    {
      "front": "Go",
      "back": "Went",
      "deckTitle": "Irregular Verbs",
      "id": 3,
      "visualized": true
    },
    {
      "front": "Come",
      "back": "Came",
      "deckTitle": "Irregular Verbs",
      "id": 4,
      "visualized": true
    },
    {
      "front": "Do",
      "back": "Did",
      "deckTitle": "Irregular Verbs",
      "id": 5,
      "visualized": true
    },
    {
      "front": "Say",
      "back": "Said",
      "deckTitle": "Irregular Verbs",
      "id": 6,
      "visualized": true
    },
    {
      "front": "Take",
      "back": "Took",
      "deckTitle": "Irregular Verbs",
      "id": 7
    },
    {
      "front": "Make",
      "back": "Made",
      "deckTitle": "Irregular Verbs",
      "id": 8
    },
    {
      "front": "See",
      "back": "Saw",
      "deckTitle": "Irregular Verbs",
      "id": 9
    },
    {
      "front": "Eat",
      "back": "Ate",
      "deckTitle": "Irregular Verbs",
      "id": 10
    },
    {
      "front": "Get",
      "back": "Got",
      "deckTitle": "Irregular Verbs",
      "id": 11
    },
    {
      "front": "Push()",
      "back": "Adiciona um ou mais elementos ao final do array.",
      "deckTitle": "Métodos de array - JS",
      "id": 12,
      "visualized": true
    },
    {
      "front": "Pop()",
      "back": "Remove o último elemento do array e o retorna.",
      "deckTitle": "Métodos de array - JS",
      "id": 13,
      "visualized": true
    },
    {
      "front": "Shift()",
      "back": "Remove o primeiro elemento do array e o retorna.",
      "deckTitle": "Métodos de array - JS",
      "id": 14,
      "visualized": true
    },
    {
      "front": "Unshift()",
      "back": "Adiciona um ou mais elementos ao início do array.",
      "deckTitle": "Métodos de array - JS",
      "id": 15,
      "visualized": true
    },
    {
      "front": "Splice()",
      "back": "Altera o conteúdo de um array removendo ou substituindo elementos existentes e/ou adicionando novos elementos.",
      "deckTitle": "Métodos de array - JS",
      "id": 16,
      "visualized": true
    }
  ],
  "users": [
    {
      "id": "1",
      "name": "Rafael Pires",
      "password": "rafa1234",
      "email": "rafa@rafa.com"
    },
    {
      "id": "2",
      "name": "Gabriel Santos",
      "password": "gabriel1234",
      "email": "gabriel@gmail.com"
    }
  ]
}
